\subsection{Ortogonalidade}

  Geometricamente,
  dois vetores não nulos $\vector{a}, \vector{b} \in \reals^n$
  são ortogonais quando
  \begin{equation*}
    P_{\vector{a}}(\vector{b})
    =
    0.
  \end{equation*}
  Pela \cref{equation:projection_with_inner_product},
  isso equivale a
  \begin{equation}
    \label{equation:orthogonality_with_inner_product}
    \innerproduct{\vector{a}}{\vector{b}}
    =
    0.
  \end{equation}
  Essa última equação tem a vantagem de poder ser usada mesmo quando
  $\vector{a}$ e $\vector{b}$ são nulos.

  Por isso,
  vamos dizer que dois vetores $\vector{a}$ e $\vector{b}$ são ortogonais,
  e vamos denotar tal fato por $\vector{a} \perp \vector{b}$,
  quando satisfazem a \cref{equation:orthogonality_with_inner_product}:
  $\innerproduct{\vector{a}}{\vector{b}} = 0$.
  Com esta definição,
  o vetor nulo é ortogonal a todos os vetores,
  inclusive a si mesmo.
